每日去老麥食二手飯 今個月幫我慳返5千蚊

真係唔錯架

鮑姐冇比零用你咩

留返黎比鮑姐買衫

留返嚟同鮑姐去邊玩？